可惜女人一旦死心，係頭也不回的

收手啦

放手 至可擁有

睇住佢開開心心同第二個好過啦

係

但我好酸

初頭我都唔信 多得身邊巴拉開解 先知女人可以好絕 可能對男人黎講都算件好事
初戀散左行過

酸乜嘢 與其死纏爛打不如留返啲面子比自己好過啦 咪當比多個機會比自己囉

已經冇死纏爛打

放手啦 比個機會比自己

標題完全正確

無可能唔認同

女人就係痴撚線

係。

係咪我啲on9仔先長情